cpu打機使用到100 溫度90-100

待機時40-5x度 cpu使用率少過20 打機時溫度升上90-100 使用率total 100 洗過機都唔得
Spec
i7-9700k
Rtx2070
Cooler master 212 cpu fan
因為第一次出現呢個問題 仲有咩資料要小弟提供可以提點下

呢隻風冷點壓到9700k

散熱差

都唔會idle 4至50度啦

你係唔係無落散熱膏/裝得唔好呀

212 max 4.7

笑4
樓豬真係搞曬Gag

可能佢用左d 無牌子既散熱膏，風扇又裝錯晒

無撕開cooler低塊膠片
賭一粒膠

樓主真係好可愛

可能條友好好笑，機箱尾風扇裝錯方向，排熱風出去變左吸冷風

然後散熱器又裝錯，搞到部機可以蒸水蛋

我覺得如果係咁應該唔止4至5十度

Re-raise to兩粒膠

用錯膏，風扇裝錯晒

可能風扇裝錯，向住display card吸熱風

散熱膏分別唔大
除非用牙膏

用蘿蔔都無咁熱啦

邊個介紹你9700k用212咁好朋友
影張相黎下裝得唔好定咩先啦

部機過熱你走去洗機做乜
有冇超頻？
用緊咩機箱，有冇裝散熱風扇？
拆左個cpu cooler 落黎再裝過睇下散熱膏有冇落好同埋係咪未裝到貼實cpu

212

我估風扇調撚轉咗裝

有fd玩212舊扇搬上9700
玩魔獸世界都75度
佢仲要落兩次散熱膠先搞到75呢個數字

我敢肯定係隻機箱無風扇或者散熱膠落太少
賭3粒膠

咩底板先？咩機箱？幾多風扇？點吹？
如果唔係散熱柒，都係衰依啲
雖然個散熱都唔掂

係咪應該換水冷 砌機新手

有落到

以為中毒 一打機用到100使用
無超頻
Cooler master n200 有散熱風扇

整左線先

上置牛??

似係倒轉左黎影

我掉轉左黎影 房無位

火牛調轉咗裝
風扇應該向下

無前面扇
純靠後面屎忽隻扇同火牛走熱氣

隻cpu扇就咁睇12cm,得1隻仲係coolermaster...玩火

itx 版 邊個咁大仇口

自膠 m-atx 黎

咁我應該點換？ 前面有一把風扇

巴打同人有仇？

唔排除

前3入 後1出 上2出

牛又裝錯
又用212
塊板係邊塊
睇下有無伏

Cooler裝錯
牛裝錯
線唔執
風道不明
巴打新手砌機？定係仇人砌機？

換一換機箱風扇同埋散熱器先. 好多風冷塔散都唔差,但212真係麻麻.

另外,其實你買k版係for自己超頻?唔超頻唔洗買k版啦.慳返d錢仲好.
利伸:死窮撚

但細版可以換大機箱？諗住換一體水冷

Define mini c

打開機箱 run, 直接用手摸cooler啦

我諗vg5 299$都可以幫你減到10度既
cpu 就俾幾舊水換啦,未至於一定要水冷
300蚊預硬,一係猫扇,一係h7
我用幻影黑

9700k 可以食到200w
仲用212 是咪玩野

會唔會係backdoor

如果換vg5 跟你咁講換 火牛550w夠唔夠
換埋一體水冷又得唔得 火牛夠唔夠？

換一體水冷應該唔會用你太多電，裝返啱隻牛方向，再睇返上面個巴打機箱風道設計，應該壓返低20度先喇

，個風冷…
Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

我都係用corsair cpu水冷 唔錯